\`A la place des pointillés, Simon doit écrire l'un des cinq mots
proposés.
\begin{center}
\og\ Ma phrase contient \ldots consonnes\fg
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Lequel doit-il écrire pour que sa phrase soit vraie ? Justifie
la réponse.
\begin{multicols}{5}
\begin{itemize}
\item dix
\item seize
\item dix-sept
\item vingt
\item vingt-cinq
\end{itemize}
\end{multicols}
\item Propose un autre mot qui fait que la phrase est encore vraie.
\end{myenumerate}